The Walking Dead 行屍 第十季劇情討論區 [2]

本POST定位︰
只接受討論已經播映劇集及相關原著內容
請勿在此發放網絡上的劇透及原著未做到之劇情
粉紅細字亦不接受

通常星期一中午前就會有SEED同晏少少就有埋英文字幕
鄰國SEED呀, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword The Walking Dead S08EXX, X=集數)

英文字幕(通常當日下晝一兩點就出):

上一個post太舊沉左底

終於睇左season end

雖然武肺影響 但都唔洗咁hea啊

明明之前拍到wisper一個超大部落

今集我屌夾埋20個人都無

daryl 引屍 同 主城個時間線好似兩個空間咁

beta同佢班o靚係樓下想爆上樓 --> daryl 引完屍番黎天都黑撚埋--> beta同佢班o靚仍然仲係樓下梅下梅下

carol引屍落山腳又係on9

如果訓低咁簡單就可以照引哂班屍行落去

好心就唔好劇情鋪排到一定要有人犧牲啦

神父死守果度又係on9

明明前一個shot已經斧頭打爆門

之後又突然間tenet咁還原番

大佬連下戲得唔得

原來已經開播
還我Carl Glenn!!!!!

越睇越悶，好似打機不斷升lv、然後有新boss咁，同喪屍打鬥嗰種驚險感已經冇左

究竟同tara走散咗嗰條黑鬼會唔會再出現

第十一季唔係2021年先有咩 早成年開post做咩

唔係見到呢個post都唔知原來出咗season finale

咁多白兵係邊隊人馬？

影實個眼神啤住 邊班人黎

可能玩到上太空

仲話assimilate人
比人屌打都似

漫畫 聯邦

不過呢篇好悶
聯邦之後就結局左

邊到有link睇

冇睇幾季 原來仲未番黎

common wealth

我估 Heath 應該會返來但係係 season 11 的事

飛住睇快撚D完啦

又有新集數，準備又有一堆人入嚟話唔好睇戲棄左劇

唉好撚慘，播咗三集都冇人討論，套劇已經畀香港人遺忘